鑽石山 10幾隻狗企係廣場門口

地鐵站有4隻查緊人袋

個個出入口都有狗

7:20分嘅事 我係搭緊狗鐵

冇睇其他岀口

又黎

十隻咁少

每個岀口十幾隻

班狗自制活動呃ot

真係有活動

鍵盤話弱智 所以我安全返左屋企

屯門市中心都成班販冰冰係到 數埋30個綠冰 見有2個白冰

黑警+狗官+太監=曱甴集團